是但求其戴

若抗疫但求終身 你問
怕只怕求其終生 被困
你寵愛袁國勇
我為良朋憐憫
怎都算是個恐懼撚

哈利路亞

Fuck off

推

若投疫但求安心 你問
怕只怕求其消毒